有無睇過湯佬套jack reacher?

裹面有兩幕我唔明白
第一係湯佬搵完sandy攞地址之後係間屋被人偷襲個幕導演拍到個兩條友傻仔咁係為咩 純粹諗住加少少笑料？
第二係sandy死後湯佬係sandy屋前見到個黑人警察後即飛車走到巴士站附近時 點解巴士站班人又會幫佢？

你個名之前點樣整到一半藍一半紅？